係我慢咗定個嘢壞咗？ blackpink view多過 like ?

首身歌真係極級難聽呀屌你老母

個個團出新歌都係咁嫁啦 弱智仔

你係咪想講like多過view啊

係呀對唔住打錯7咗

樓主應該岩岩放監

好難聽得個嘈字

1400萬 弱智樓主又點睇